{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_035337",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 아젤란리조트펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、追加人数を要請する場合はペンション管理人と協議してください。 追加料金は、追加人数が含まれていなくても発生します。 最大人数を超過して入室する場合、予約キャンセルはできません。 ペットは特定の店舗以外は入室できません。 付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は一部誤差が生じる場合があり、二重予約が発生する場合、最初に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 IPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室では禁煙政策が実施されます。 セミナー室、バーベキュー場、食事及び駐車が可能で、ファミリーも利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数を要請する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を要請する場合はペンション管理人と協議してください。"
        },
        {
            "question": "追加料金は追加人数が含まれていなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加料金は追加人数が含まれていなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超過して入室する場合は予約キャンセルできますか？",
            "answer": "最大人数を超過して入室する場合、予約キャンセルはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは特定の店舗以外は入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設やイベントは変動することがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設やイベントは現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "はい、予約管理は一部誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが提供され、キッチンと客室では禁煙政策が実施されます。セミナー室、バーベキュー場、食事及び駐車が可能で、ファミリーも利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 254,
        "QA": 401
    }
}